[電路三號連連歡樂] 二月六日沙田十場泥草混合討論區II

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算3/2成績)
長井 631
華可可 548
天堂之門 389.5
Goldonsixty 249.5
尊兄 157
冼毅力saint 124.5
蘭仔 110.5
Greenwood綠木 90
なつめみお 89.5
女朋友係貓 67
宮澤有紀寧 65.5
俊歡騰 63.5
蔚藍海角 42.5
T.Partey 34.5
福逸 31
しっぽ 28.5
大衛希斯 22.5
時時精綵 17.5
夕陽紅 14.5
bot 5
迷柏寶 0.5
岩田剛典 -3.5
單身楊明㫻 -5
覓腸 -22
扑濕瑪莉 -30
潘頓正賤種 -32
F_TOTTI -36
屠殺馬會 -36
上了別人的妞 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
屌撚左 -40
馬王威爾頓 -40
中出大俠 -40
彩虹RB -40
郭劍橋 -40
波利 -52.5
真心呼喚 -56
蜻蜓點水 -57.5
大外一氣 -61.7
單挑冠軍 -63.5
當家精選 -74.5
烽煙 -79
迴光物語隔離 -80
Adnan_Januzaj -80
李宗盛 -80
zacpurton -80.5
火箭拳王 -102
梁家俊(無傳承) -105.5
拿樸迪 -111.2
SakaXhaka -113.5
Priestgod -116
艾力臣 -120
畫個大圓圈 -120
金仕芬 -130
切柒裂桃 -130.5
小川ともみ -137.5
智高無上 -142.5
金世正 -143
我愛摸lin佬 -144
甲乙丙丁 -154.5
奧書 -157.5
Saho -159
跟方駿暉贏大錢 -159.5
做撚到仆街 -160
方嘉藤惠 -160
冬天沒有雪花 -180
七色交響曲 -192.5
人一世勿一世 -205.5
吳宗憲騎加州雷電 -206.5
南珠隻狗 -220.5
心靈投注 -240
新力必 -240
Win神Ho -260.2
寶高 -320

6/2 馬PO精選

R1 友盈友款 (冼毅力 saint)
R1 漸信龍駒 (烽煙)
R1 好友無敵 (小川ともみ)
R1 一路順風 （梁家俊［無傳承］）
R1 全中 (當)
R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少（福逸）
R2 令才 （華可可）
R2 寶貝兒 （なつめみお）
R2 萬事傑 （買韋達會發達）
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R3 星運子爵 (新力必)
R4 遨遊之星 （奧書）
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R4 威威高星 （屠）
R4 連利福將（艾力臣）
R5 喜氣綿綿（智高無上）
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 （寶高）
R5 西夏之王 （迷柏寶）
R5 向前看(Priestgod)
R6 雙天至尊（尊兄）
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光(蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛(迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 （大外一氣）
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R9 威之星(goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興（時時）
R9 會長之星（綠木）
R10 糖糖幸運 （憲）
R10 飛天劍（SakaXhaka)
R10 標準猴王 （岩田）
R10 星運明爵 (zac)
R10 銀馳 (Octavian)
R10 浪漫組合 （真心呼喚）

lm

R10 銀馳 (Octavian) Eliminated, 之前無報名

LM

6/2 馬PO精選
R1 友盈友款 (冼毅力saint)
R1 漸信龍駒 (烽煙)
R1 好友無敵 (小川ともみ)
R1 一路順風 (梁家俊[無傳承])
R1 全中 (當)
R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少 (福逸)
R2 令才 (華可可)
R2 寶貝兒 (なつめみお)
R2 萬事傑 (買韋達會發達)
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R3 星運子爵 (新力必)
R4 遨遊之星 (奧書)
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R4 威威高星 (屠)
R4 連利福將 (艾力臣)
R5 喜氣綿綿 (智高無上)
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 (寶高)
R5 西夏之王 (迷柏寶)
R5 向前看 (Priestgod)
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光 (蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛 (迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 (大外一氣)
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R9 威之星 (goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興 (時時)
R9 會長之星 (綠木)
R10 糖糖幸運 (憲)
R10 飛天劍 (SakaXhaka)
R10 標準猴王 (岩田)
R10 星運明爵 (zac)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)

烽煙聽日重返正數啦

你排第7了

前面果3個追唔到啦

而家先係對面直路，仲有排可以追

正評聽日贏大錢

谷草夜馬｜蘇銘倫停賽期滿復出 莫雷拉鼠年謝幕延續「股票傳奇」

當晚焦點之一是蘇銘倫停賽期滿復出，其暫定座騎有「弛曜風」、「王炸」、「電訊火箭」、「湛江最醒」及「連利之友」。

呂廐谷戰新星「股票傳奇」，當晚續由莫雷拉操刀，爭取本身三連捷。

第三班1000米：「精靈勇士」近三戰在巴度胯下獲一冠一亞一第四，今場由莫雷拉接手。

「佳尊三」上仗在波健士胯下第五名，今場轉由潘頓策騎。

第三班1200米：「宜春輝煌」上次在史卓豐胯下在沒有遮擋下走外疊，搏失跑梗頸四，今戰帥權落入莫雷拉手中。

第四班1200米：「得益良多」及「勝出魅力」上賽均在見習生周俊樂胯下跑梗頸四，周俊樂今次騎「得益良多」，「勝出魅力」則換上巴度。

第四班1800米：「精彩飛動」上仗在彭國年胯下跑第五，今趟與贏馬配搭莫雷拉並肩作戰。

Lm

咁點報名

負撚左

唔想贏？

五月再報名

之前報左 近幾次賽事忙得濟無up上黎 可以報番落去？

又俾雷閪搶撚曬

下期可以 連續五期本地賽事無報名就取消資格

股票傳奇 精靈勇士又1.x倍開跑

R8 福逸 (南珠）

R3買 電路三號 倬躍錦標 符號 精算齊同qqp先

【進階選項】銀馳踏着灰色軌跡

【張基焦點】一路順風所向草靡

生日輸錢講唔過去，呢日我要贏

漢堡又角細賭波正on9

乜係跑星期六 唔記得簡精選
冇簡到合金之星

大家早晨，今日贏多d

閪拉騎豬王熱到1.5 點買

早

KC騎王有Feel
不過計到最盡得30-36分

跟20 蚊

你另外68萬買咩

R6 中華之光 (蔚藍海角) 退出

20分都無

你就20分都冇

今日有咩冷門心水

飛天劍

根

今日點

大賭

希：「人和家興」一早借定周俊樂，買W唔使補P。

有冇得轉

11點前比你轉一隻

方仔同拉隻佐治好兇狠咁

r8 暖在你心

有幾大

20蚊

調轉頭諗
要用周囝即係隻馬係咁多料
個負磅要減到欣欣贏嗰陣

6/2 馬PO精選
R1 友盈友款 (冼毅力saint)
R1 漸信龍駒 (烽煙)
R1 好友無敵 (小川ともみ)
R1 一路順風 (梁家俊[無傳承])
R1 全中 (當)
R2 怡心聲 (金仕芬)
R2 快快有 (Win神)
R2 好玩大少 (福逸)
R2 令才 (華可可)
R2 寶貝兒 (なつめみお)
R2 萬事傑 (買韋達會發達)
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R3 星運子爵 (新力必)
R4 遨遊之星 (奧書)
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R4 威威高星 (屠)
R4 連利福將 (艾力臣)
R5 喜氣綿綿 (智高無上)
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 (寶高)
R5 西夏之王 (迷柏寶)
R5 向前看 (Priestgod)
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 鵰神 (天堂之門)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛 (迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 (大外一氣)
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R8 暖在你心 (蔚藍海角)
R9 威之星 (goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興 (時時)
R9 會長之星 (綠木)
R10 糖糖幸運 (憲)
R10 飛天劍 (SakaXhaka)
R10 標準猴王 (岩田)
R10 星運明爵 (zac)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)

但照計佢贏果隻平常心再出2win佢係咪都好惡

買條shit過關先

老撾之光贏得未

烽煙係咪賭怡心聲

佢幾匹入黎又係哀鴻遍野

賭哂柒俊

大家好 點解期期都屌哂老母點解仲有錢賭
好多賢達

又話還min pay冇錢賭

我真係
出糧就清袋

我覺得隻隻都有機剷入黎好似觀世界咁

同，得番Min Pay幾舊水
賭哂落去算

同，賭哂算

樓上

-10/10

Cls烽煙同得我就唔同得

急不及待想賭賭了

又屈？

跑未呀

你min pay都500k

Lm
刨唔切 3t有冇水

唔係六環，今日得1900本推

奧蛇求水

做咩縮左水賭
啲錢拎晒去買地？

要供樓

奧狗已經買到第三個單位

一蚊都冇
賭你老母咩賭

想跟足了 終於本金差唔多

欣賞賽馬

我本金都差唔多
190$

我$19

你無一次老實 聽下就算

你識啲野

今日買少D啦

你去沙田轉個圈就有錢啦

最老實果個係我

屌呀？
KC騎王今朝睇55
而家45？

有咩好笑

屌你使唔使咁重手

頭場雷閪值大熱咩

未買

同何妖對掉

連MIN PAY都還唔到仲有錢賭

騎師王買潘頓？

欠債要靠賭博來還

有冇人可以屌醒我 頭場想買漸信龍駒

睇下邊個騎ok?

買泥水好過

緊係賭
MIN PAY 今日精選貼左

R1 2,8,9 QPQ

就係睇左先想人屌醒我

啱呀 起碼贏過

重驚

今日六環地獄

佢連贏3期喎
驚乜鳩
2W 1P

醒下啦 肥鬼練馬本身低兩班 呢隻五班馬佢要七班先贏到

輸啦講真

R1, 7-9 QPQ 爆爆佢

05/02/2021 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (楊明綸)
04/02/2021 游水 沙田
04/02/2021 踱步 沙田 內圈 內圈 倒快兩圈 (楊明綸)

年年歡樂雷神

2拖1 5 9驗定腦

周蛇

頭場一定要跟福蛇

我跟你

乜撚野35倍

津村明秀終於500win

你買咗幾多k

我迷潘

文家良底出

星期六賭溶天鵬

50大元

50k

邊隻

呢場難搞

千二路短都會買注龍之英

睇錯

你買乜？隻隻都有機會入p咁

老撾之光wp

星期六又準備爆

唔追合金之星了嗎

等跑完第一場再買

沙圈隻馬幾急

全中無飛

9

其實有諗過，但係2 4一對冇W
KC會似再落

萬水千山中環

怡威就怡威

下

明月千山真係輸個垃圾

你老母咁老土開大熱

一嚟就做愛

群駒密集

又做愛

屌你老母 咁樣做愛

泥水榮 全程三疊 點贏呀

泥水

潘做乜9

全程三疊點搞

你連贏無飛不如唔好阻人搵食啦

頭場就做愛

屌你周俊樂

咁都$260

直頭唔受阻會好近

友型有款放頭

蔡明笑

我都唔知屌練果個好定騎果個好

你老母潘狗唔搶

中

有冇賭咗黃俊既手足

合金之星又跟屎忽

屌那星 咁樣衰我條二重

屌佢老母

出閘快，可以拖到落尾

合金仲近

好小小w左啦

明月唔係泥水應該贏咗

第二個騎贏左

膽左，屌

放都唔識放，點搞

好友無敵唔放頭外檔留後係做乜撚野 潘狗

怡威識追馬

神仙無撚敵

同晒路 邊條傻閪講馬佬話內疊前置

田g咁都過唔到

上季潘狗點贏隻好友無敵,再睇下今場又點跑

唔敢過定過唔到

怡心聲熱咗咁多

最後50米隻馬都自己上番黎根本隻馬就係要騎，卒兩野拍上去二三疊都好過留後衝啦

佢騎撚到晨操試閘咁

潘狗

Sabrina嚟？

幕後唔去馬真係吹佢唔脹

咁快6.3落到3.6 ?

睇飛我都知唔洗要

下場搵個減磅放頭蠃番4個馬位啦呢啲馬洗鬼用潘狗咩

直路爆佢老母

最慘次次你飛佢
佢又去馬

咪撚啦

最好變大熱 結果潘狗贏

你唔嗌住我？睇住手足去送死

有啲嘢唔係咁易

中 點解田雞會入左黎嫁屌

南珠係乜野人個個都知係你唔知

我屌你屎忽啦

波健士條友又想點
屌真係迫人相信雷神

我太純，仲信佢，當佢手足

契哥搏命佢咪縮
成日跑完先醒起

跟方巨額過關拉狗

總有人幫我keep住好分啲

Gay到出哂面

有佢起到雷狗都變雷神

今場隻同友友⋯潘狗肯定又玩野

有冇人頭三場買閪拉獨贏過關

今場決撚定左
飛起2同3

切柒有東涌鐵高清片

好玩大少？

係啦神蘇都騎唔掂

7 10 11

佢事主

咪屈，我都要求片

11-14檔 4隻，可以點買，最後$70

我係扮女係火車果條

勁力勇士大勝

第一埸正氣到

65倍，再追

八心之威

何妖孖寶

隻1愈冷愈仲意

怡心星 寶貝兒qqp

7 8 10 11 互串

同撚左 屌

想迷陳蛇，可唔可以比d借口黎唔賭佢？

張基連亮相圈頭套都唔知

仲改得切

發覺幾隻皇龍都係灰馬

老人痴呆係咁

繼續追容狗

俾啲尊重啦

周狗無馬，達少都唔用？

得唔得呀

尊重你啦

潘頓揹飛。。。

磅？

容狗兩隻遨遊 配田雞 會唔會黎料

田雞今日手馬騎師王

烽煙比料你要跟

109周狗造唔到

個人唔掂

雷狗點輸

今場買咩

呢場就kc有分閪拉無分

家燕姐

跟你同福

成班馬好似操兵咁

真起碼追番4分先

怡心聲100%

呀拉呢場贏埋廿四分wo

今場一定無

遨遊千里

7唔好落咁多得唔得

11號唔洗揀啦下嘛

贏梗

拉馬狗今埸第四

記得買 獅吼 14:05

跑咩

win ok?

屌

12分 !!!

柒俊

冇跑過

田雞食屎

福逸大勝

巴度做乜9

馬PO大勝日

又留下場

2021年仲有人買潘頓

巴度死左去啦

寶貝兒完全控制唔到

福蛇

屌你老母 寶貝兒一步都無

細潘去唔到就咪撚阻鳩住啦

西利

block足成條直路

點睇

寶貝兒

巴度??????

重注角大

寶貝兒做乜撚嘢

原來陳蛇

勁
派ok?

橙撚到

潘狗又望腳 dllm

勁

巴度屌你老母！

仆街潘9阻鳩住我住寶貝兒

明明11可以贏 塞到咁

派？

福狗派未

巴度哥神撚柒到

超班

潘狗正仆街

阿俊

你自己都有贏啦

何澤堯死撚開啦

怡心聲

掛住po 事前飛 睇唔到出閘

初出一對

32倍Q 有乜用
下關孖寶開出再討論啦
勁力勇士 2班照贏呀！

潘狗騎都冇撚騎過

福蛇1000蚊注

快快有係咪要跑長d
臨到終點先撻著標上黎

齊中

派左先講啦

比條潘9阻撚住哂

今日唔洗天能啦

係福逸樓坐LIFT 上天台啦

試閘都係追
不過沿途攞位唔係咁順
陳蛇隻狗餅一開始阻撚住晒

原來無撚拖7號 我奶閪

寶貝兒好嘢,仲諗住咬到中間位發達,夾能到隻馬弱智

我叫電路三號

寶貝兒比狗屌
買親位置q都係咁

應該唔洗
因為去撚左街，就到站
準備講再見

獅吼追數好過

迷潘表示唔撚買潘了

田雞幾fit今日

屌係喎怡心聲bookmark 咗無要

同老婆？

我出街
天能算88

奧書救埋我
我單棍左怡心星 電路三號

無計啦寶貝兒後上執外檔係差啲

拎外欄果下注定輸

我屌你老母唔派講唔通

KC 12分
拉 12分
田 10分

仆街4連用撚錯膽

死潘狗 我d汗血錢黎嫁

Redoute's Choice (AUS) Via Africa (SAF) James Moore/Summit Racing Australia $320,000

見佢一抽出黎即刻標上去
可惜入面果隻終點已到
兩隻都繼續跟進

班仆街齊中又無我地份

比同有友夾死冇得計啦攬炒

跟了你32倍q

我最尾一分見佢係何妖無撚拖

巴度仆街死啦 冷腳中哂 佢就係出邊塞

輸前講完都派係咩玩法牙

一次半次豪俾佢

巴狗全程禁住
仲要阻人
駛唔駛停

紅字gay佬

接濟我地呢D難民

唔想知

性改轉運

迷潘同賭潘係兩樣野

超然第四無人講

呢個巴度 笑死人 躝未

我烽中四重
無人講我講

屌你迷容大勝啦你

夠晒找卡數

心水清
終生學習

我唔買place 仲有我唔係迷容

我發覺你GAY親都好開心

潘狗啲熱門真係世界級

二重2-6定6-2好

好多馬比你上
飛馬 進優 傳盛

你女人點GAY =.=??

飛大熱買全餐算啦電路狗贏梗咩

有鳩的女人

課800米閘贏咪拖返lol
四連冇要田雞

佢偽娘

潘狗閪到 又輸1k

唔怪得想要果條片
2棍2穴

@世正叔 3格角又嚟啦

快俾

好能慘
隻馬好想跑

射咗2 3 補唔補勁力好

大好形勢 放得出 走去拉馬

又有Arthur's kingdom

連輸2次
唔好啦
1格算

但呢場閪拉又12分 頂

符號win披

馬有事啦下 點撚樣拉

巴度真係好撚閪 馬有人無

蕾拉？

條數比左頭場你肥
min pay都還唔起

又唔撚放係到 玩野 埋晒欄諗住食得 宜家食屎

你扮乜

R4又打和啦

有啲馬長期無就唔好再要啦

得我地賭左KC 騎王?

點解買親位置q都係驗腦
乜撚野寶貝兒塞車

Kc

C/C+3 1000個外欄唔係真係咁有利

我賭咗何妖
直落三場w

我老4

我最尾7同佢揀, 見到騎師直接飛撚左7
寶貝兒1000準到仆街, 以為又係看更馬, 點知無

沙田
星期六 獨贏 1 場 12 漸信龍駒 $100

$ 100.00

12:53 沙田
星期六 位置 1 場 12 漸信龍駒 $500

$ 500.00

拉狗

雷狗食硬?

我買左怡心 寶貝兒qp
真係看更都識買

之後$1000怡心聲咩都cup晒

第二場唔能講？

潘狗玩野丫

你覺得我信唔信你

只可以講我地唔係看更料

6/2 馬PO精選
R1 友盈友款 (冼毅力saint) 輸
R1 漸信龍駒 (烽煙) 輸
R1 好友無敵 (小川ともみ) 輸
R1 一路順風 (梁家俊[無傳承]) P$33.5
R1 全中 (當) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) W$71 P$24.5
R2 快快有 (Win神) P$34
R2 好玩大少 (福逸) 輸
R2 令才 (華可可) 輸
R2 寶貝兒 (なつめみお) 輸
R2 萬事傑 (買韋達會發達) 輸
R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R3 星運子爵 (新力必)
R4 遨遊之星 (奧書)
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R4 威威高星 (屠)
R4 連利福將 (艾力臣)
R5 喜氣綿綿 (智高無上)
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 (寶高)
R5 西夏之王 (迷柏寶)
R5 向前看 (Priestgod)
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光 (蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛 (迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 (大外一氣)
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R9 威之星 (goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興 (時時)
R9 會長之星 (綠木)
R10 糖糖幸運 (憲)
R10 飛天劍 (SakaXhaka)
R10 標準猴王 (岩田)
R10 星運明爵 (zac)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)

你咁執著你咪2021唔好要潘頓

中間攝上來XXXX衝上來好勁啊
電路一號收停啊

頭先4重又唔見你貼飛
輸就貼羸就唔貼

認真你話潘狗拉去塞就屌柒佢
隻馬擺明冇, 條友又冇跑錯
咁都有得屌

無得唔信啦 唔係我地都唔駛屌
同福蛇攬撚住慶祝緊

XX年你又贏喇

孖寶 2 場 10 怡心聲
3 場 7 星運子爵 $20

孖寶 2 場 10 怡心聲
3 場 2 電路三號 $20

看更 陽明亮亮都六倍w
求個p都咁難

一陣收停果隻叫友xxx

公道

做咩delete晒後面d 0

中梗

暗飛1600k 4重

倬躍錦標現真身?

買咁大

巴度件垃圾 買返電路三號算

我今場想賭你 你點睇

咁又係 我見到都無跟
始終賭馬賭自己心水 （有毒）

隻馬贏五班之後今季配周俊樂都得p
近排轉大師父都贏唔到
今場仲要重磅 點贏
隻馬係咁多料

我烽精選終於重回正軌

人衰行路打倒褪, 跟D唔跟D, 咪輸囉

友誼至好同緊g60跑
對依班馬都有11倍

諗住中完推怡心聲

無買wp

叻啦叻啦
今季直路未斷過
騎練合作成績出眾
我錯囉

我反正賭硬

精算齊同擺前可以捱個披

下次唔好 再度下場啦

將耀做咗馬王未

大佬 同緊啲咩馬跑 練馬師贏埋馬 Gogogo

驚佢彎鳩左姐

隻勁力勇士上場都好似贏得幾辛苦 今場仲要增程

電路

佢生命共同體7蛇話無就無啦

#445

符號 勁力勇士qqp

好鐘意星運 但驚撚左巴度 點算

呀田今日有返工

我都係咁話

騎方唔會夠膽玩野掛?

買左條法國q

Why not

精算齊同搏走甩

上場直路騎寶貝兒都可以塞車
全程貼欄跟住潘狗唔知做乜野

咁我錯囉

越回越愛啦今場 你估賀銘年真係廢咩

提提大家
狗會好撚燈

呢場無乜肉食
買條PQ算

巴度頭先寶貝兒無 今日可以唔駛睇

澳職點睇

三號都幾癲
拍賣馬上到二班

唔係玩唔玩野問題啦 係搵位能力問題
打機既話 佢搵位能力應該係🔺

下 生命注跟左你

賀銘年
5w !

不過今場佢應該跟前守二三位 係睇隻馬爆落去有無

賀狗

倬躍錦標

六個女人=6號
勁力勇士！

精算齊同

龍子爵

精算齊同 w

機會就俾哂你地 預計擺前走捱披番黎

狗餅

唯有跟2號

波狗會唔會一放到底

七色蛇唔上水？

1 2 8

跟！！！

洗生入左場啦

唔好包拗頸

星運 100%

1.7 好過買車路士

先中擺前走

On9

咩話？大熱無晒？

我屌你老母

符號

........

笑撚死

爆爆爆

爆晒

咁樣殺孖T

新狗巨中

笑撚到我肚痛

星期六
位置Ｑ
3 場 2 電路三號 + 4 倬躍錦標 $10

我屌你老母

點撚樣賭呀

莫雷拉包尾

爆到

最冷個兩隻跑左出黎

又話精算齊同一齊放
畀隻星運放順走甩埋

惡霸淫隻狗餅有P

真係符號

屌8放唔到

吓 我錯哂囉 咁點啊

吓星運放頭？

全部唔見晒

巴度放頭贏

做咩唔跑做緊咩鳩野。。。。

集體罷工

嘩。痴撚線

係最冷果3隻

天能 又開戲
乜事牙

？
問號就真

得8隻馬全程3疊

笑撚咗
買之前都諗住中就派
最快$50

10 蚊都唔撚比我中?

巴度好過田雞

7 4 5 8
2蚊4連全餐

究竟呢場睇緊啲咩

我

Arthur’s Kingdom

二班都爆點賭

拉叔全程俾人頂
NIGGA跟實佢契哥又冇埋

唔洗4班見

比返350黎

搞掂

7號有幾冷

留payme link

我峰lm

狗餅都入位，其他馬跑咩

可以跑打比

田雞死都要跟住佢大佬真係痴線

我精選輸到包尾 錢又輸鳩哂
咁又點計？

屌 仆街 咁快開閘做乜撚
69倍咁就冇撚左

屌我貼完符號改左買精算齊同dllm

狗會點題燈d定12隻揀10隻燈d

頭先鏡頭個女仔馬主啲仔女黎

大利內欄

今日內欄好留好放

有冇賭神中45pq

中二重 7,4

幸福老撾條數咩都還哂

電路跑咗去邊

下邊果條唔拖返符號

諗住唔會有

無買5號

完全擔唔到必唔肯走咁

烽煙中孖寶

一按即 PayMe！

我都輸晒

呢條四重中到真係可以上岸

慳嗰10蚊

冇得賴
隻勁力勇士 已經好舒服

依家點

嘻嘻

彭國年又得第二

弱智。

巴度

四連999

邊條仆街話咩馬po大勝日

暈撚咗係到啦 轟咗又玩呢啲

你教我點樣飛隻3號
星期六？

8隻揀4隻q都冇

比張圖我？

頭2場輸到嬲嬲地尻買

馬主條女咁正

D腳點捉

R3 友誼至好 (七色)
R3 勁力勇士 (波利)
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花)
R3 星運子爵 (新力必)

捉出黎輪姦屌佢老木

我單T真係飛左 隻馬都唔襟搏既

捉到隻4無錢贏, 都ON撚9

攻擊到啦

電路三號係邊

可能賽日頭條掛

點撚樣捉四重
隻3點都唔會飛走

莫雷拉果隻一步都冇 田雞果隻又係 直路頭以為友誼有 點知3隻一齊係尾

馬主就巴度
欄主圓痴人老婆

風騷到

告9同方仔係覆磅室笑笑口

對唔住囉我錯囉咁點呀

50咁少

KC騎王又近左一大步

馬圏好黑暗

兩倍都冇唔啱佢胃口

師兄齊羊

R3 星運子爵 (新力必)

真係買10次 10次你都唔會飛

買得10蚊咋

第四場唔買當贏

呢個真係教材

賭錢慳果注，中果注

連利福將冇p
我入馬場斬柒肥鬼個老母

買定刀

派未

我全部輸哂

臨場雷神望腳
賽日頭條
博太密啦

烽煙中咗1k

Shit過關

相信雷神

今日巴度去馬 雄龍 上

KC騎王

相信你老母雷神
一相信又仆街

全日重心馬五邑之星

R3 笑撚到 唔記得買猫叫

有冇人識捉欺斯啲馬 晨操同岀賽表現相反

4重20萬 全世界賭f

12檔又金槍跑法?

我仲未笑完 有無止笑藥

有份中伏點笑得出

佢贏大錢啦ON9

精選q t都冇？

3c

第4場 買哂有個星字

8隻揀4隻QT都冇好正常

僅輸會笑唔出嘅
但跑呢啲賽果點唔笑

一定擺前

潘 再撚狗去死算

上次揀10隻都冇q？

屌你啦 又屈
我講左跟7蛇

荷花點睇 Paul so 應該要去馬嫁啦bo

追埋最後一次

1檔 大利入面 今次仲唔荷花福星？

荷花福星100%

236

威風凜凜 飛馬輝煌 qqp

信多次啦
1200未執過靚檔

A2啦仲諗

召喚埋法國年P

開心睇跑馬

R4 遨遊之星 (奧書)
R4 雄龍 (蘭仔)
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰)
R4 威威高星 (屠)
R4 連利福將 (艾力臣)

你條法國q加埋我shit就正

2-0
角大已死

同一人

四連 948倍

哇，小數唔戴口罩靚過戴口罩喎

呢場一堆馬餅

屌，似泱泱

高級G

我shit都有過p

威風凜凜

呢場都想要彭

google完正面係有少少似

唉屌又同路

識啲嘢

3:0on9

呢場我買左明綸

個男少少似吉村卓

好委屈你呀

泱泱好撚正

同路

飛

識啲野我之前都有mark低過 但形勢唔太岩佢跑

主其他了

日日有餘 遨遊之星

搵我老婆？

3:1

傻咗就出聲啦

KC>賀年, 何妖

尊重啦 畀溫妮同阿部你

拖返潘會好啲

想要條做作日本妹

我潘拖冷腳

1號 w
死Q 1 2
冇就開天能睇

又反手？又話威風

我要溫妮

驚佢呢場都唔去

買菜送條蔥

佢成撚日反手

師兄好識食

利放 1號點輸

荷花福星

其實佢去正常係殺得曬

大力

無乜波路

點睇鼻鼻粿粿

隻威風xx 從化馬王

12 無飛既

乜鳩黃浩腩落飛

牙奧劈邀遊？

呀部依家好好多啦

下 點架

啡埋

唔撚賭POON了

6號快閘

喂, 賭左KC騎王無理由唔支持

開到咁冷 3t買晒熱點算

HKJC tv 成日load唔到

潘頓

一號咩事牙 墮退埋

雄龍 屌你巴度當左自己隻馬係馬王咩

KC 24分 !!!

KC!!!!!

KC

哇潘真係唔可以再買

中膽唔中腳

6 12 打劫 屌

p都冇

中到應一應

6 12 打劫屌你老母

容天鵬 田雞 垃圾

巴度呢

係街 跑幾多？

孖T衰係雷神到
其他都有

柒俊幾耐冇幫paulso贏馬

大熱影都冇

2021年仲有人買潘頓

係未可以當佢退左落黎 陪跑就得

Ching中兩場啦喎

3 6q

兩隻 遨遊配田雞 真係黎料 但咁都w唔到
屌

1.1 p隻野去左邊

頭4係咩

下半場好似無乜機會馬？

一隻荷花狗打爆咩我d q 三重 四重

3 6 12 一齊到既場合 1無

6/12/3/7

兩場都係三隻貼欄翻哂黎

喜氣綿綿 100%

大利內欄前領

容狗~!

好在信大家, 又執到錢

重注左7wp

同以前韋達臨尾兩年一樣囉

2021

點搞，拖埋都係無錢收

針

潘啲馬真係唔好買
想睇傳盛玩到p都無

係三場先啱

大拎分機會就喜氣，愛馬劍
都靈同順風有冷p
不過愛馬劍直覺話我知會針

莫雷拉

頭先怡心聲冇跟

潘狗又搞咩

今日阿般係咪放假

轉彎同直路走規好唔順頭側側咁

冷去

飛馬輝煌冇跑錯一步都冇又殺我3 4重

兩隻大熱都冇跑錯但冇

拖兩隻都唔撚規矩

真係好撚想死

睇咗幾場
今日大利內欄
出面冇得衝

都幾冷

見佢頭段攞位攞得咁好諗住搞掂

人和家興唔洗買啦咁

唉 原來買埋QQP 屌大左今場
3860 06-02-2021
14:25 沙田
星期六 連贏 4 場 1 飛馬輝煌 拖 6 荷花福星 +
12 遨遊之星 $100

$ 200.00
3863 06-02-2021
14:29 沙田
星期六 位置Ｑ 4 場 1 飛馬輝煌 拖 6 荷花福星 +
12 遨遊之星 $200

$ 400.00

墨爾本失敗

4:1 4c

翡翠劇院冇可能唔要

feel 到鄭俊偉想用楊明綸多件事泥地去馬

呀正掛住賭球

呢場搏多場容癌田雞先

6/2 馬PO精選
R1 友盈友款 (冼毅力saint) 輸
R1 漸信龍駒 (烽煙) 輸
R1 好友無敵 (小川ともみ) 輸
R1 一路順風 (梁家俊[無傳承]) P$33.5
R1 全中 (當) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) W$71 P$24.5
R2 快快有 (Win神) P$34
R2 好玩大少 (福逸) 輸
R2 令才 (華可可) 輸
R2 寶貝兒 (なつめみお) 輸
R2 萬事傑 (買韋達會發達) 輸
R3 友誼至好 (七色) 輸
R3 勁力勇士 (波利) 輸
R3 翠湖飛鷹 (冬天沒有雪花) 輸
R3 星運子爵 (新力必) W$89 P$16
R4 遨遊之星 (奧書) P$29.5
R4 雄龍 (蘭仔) 輸
R4 飛馬輝煌 (俊歡騰) 輸
R4 威威高星 (屠) 輸
R4 連利福將 (艾力臣) P$27
R5 喜氣綿綿 (智高無上)
R5 電路一號 (夕陽紅)
R5 百寶袋 (しっぽ)
R5 嘉應風采 (寶高)
R5 西夏之王 (迷柏寶)
R5 向前看 (Priestgod)
R6 雙天至尊 (尊兄)
R6 鵰神 (天堂之門)
R6 中華之光 (蔚藍海角)
R7 超霸神駒 (大衛希斯)
R7 天天精彩 (宮)
R7 佳運來 (saho)
R8 亮先生 (覓腸)
R8 傳盛 (迴光物語隔離)
R8 無敵勇士 (大外一氣)
R8 路路之星 (人一世勿一世)
R9 威之星 (goldonsixty)
R9 佐治勇駒 (金世正)
R9 手到回來 (南珠)
R9 人和家興 (時時)
R9 會長之星 (綠木)
R10 糖糖幸運 (憲)
R10 飛天劍 (SakaXhaka)
R10 標準猴王 (岩田)
R10 星運明爵 (zac)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)

東孭方去
呢場倒返轉
用黑氣石搵多幾蚊

同撚晒

第一隻飛火天大有

電路一號+A
屌你老母想追數呀

全世界都開始屌潘，係時候要賭返佢

佢控制到隻馬先算

頭場?

依場何妖掂唔掂

5班不嬲唔計

福逸好癲

加油
傳盛 進優 糖糖
比你賭飽佢

我鄭拎頭馬啦掛？

好想賭陳蛇

傳盛
連連歡樂食晒啦

賭佢就豬

呢場要潘狗

@拿

點

泥地你強項

糖糖焗賭

黃金元帥p

6寶尾場揀咗3隻

識賭一定賭中山G1優勝者黎水

豬王點買

奇蹟出現568910場全部潘狗贏

黎多次10蚊贏幾百萬

個個以為自己賭神捉到賽道形勢
就即刻3場泥地

想買陳蛇

火天大有，支持泥水bb

壓埋個地睇你點賭

六環R9點部署

話今日唔壓

老田上

Fill左佢

會長之星

翡翠劇院p

百寶袋

向前看

冷潘要了

皇龍司令

無忌

又話經濟差，timesquare名店打晒蛇餅

4:2

買2.5大link都未得閒搵就完

我了

電路跑完又跑唔攰架咩

跟

串撚到

潘狗準備冷去了

電路一號

想買泥水

陳蛇 棺材注

陳嘉熙不了

緣份有無人要

呢場莫雷拉又會推到仆街咁贏

1,4,10,11

切蛇澳職買咗7+？

潘贏9硬

潘狗P

1,4,10同撚晒

2 5 7

陳蛇唔洗帶罩？

連有呢場波都唔知, 無人紅色大字

希望西夏之王唔好搞事

想要

7

Kc勁撚到

陳蛇勁撚到哭

KC 36分!!!!!!!!!

KC!!!!

陳蛇無帶錶？

可能平頭

泥水個灣

陳sir食屎

中段變奏食momentum

喜氣綿綿有冇跟

陳蛇係咪弱智

周狗訓著左？

所以咪無錢收囉

雷閪食撚屎!!!!

我覺得佢轉左會...仲衰

陳蛇真係弱撚智

好似西拉喎.....

周狗

2師徒郁手

都無計

贏啦KC

陳蛇真係on9仔嚟

搞死隻百寶袋

快d退休

KC 今場係咪代表作 騎得好好

22秒86

不如開400米比陳sir跑啦

畀靚馬佢騎 佢都唔識騎 所以唔會買佢

陳蛇無帶腦番工

不過講真，潘狗先係大戇鳩，比人撚咗上去

潘狗勁好笑 帶頭又帶唔成 走入一疊留力又變到包尾

百寶袋唔同佢癲應該可以win啦

平頭真係

你肯定佢有腦

平頭

希望7

屌 乜撚野信潘頓
信你老尾 仲要all in 左佢
P都冇 見有馬搶就留住先啦
屌你老母 斷腳啦潘狗

本身都冇腦 點樣帶番工??

係囉 陳sir唔買佢都搞鳩我

六寶搞笑

平頭騎王點計

陳蛇包尾，咪屈

陳蛇弱智唔係扮

一人9分

陳蛇如果比隻靚蝦王 精英大師佢騎 我諗都可以包尾返

今日勁到哭

大家9分

平頭點計

平頭唔補返張相

何妖塞到ON99

陳蛇轉咗會騎啲餐屎馬更加顯得騎功屎

雷神轉灣比人走先
頂佢出去贏左啦

(12+6)/2=9

屌你老母陳sir搞鳩我百寶袋。。。。

原來黎水有第4

放到咁快 係咪弱智

依家好撚狗

平頭好過比拉贏

拉9分 仲有機會

唔好怪婆良換人

本身廢啦，加上無腦

柒俊火車兩個上咗身仲癲過鬼佬

陳蛇柒到 轉完灣變左包尾

2蚊注咪1蚊

仲以為百寶袋會斷
點知仲頂到咁勁

屌 10號P仔俾人最後一秒打落去少左10蚊

KC騎王上呀！

平頭得返一半 精選

咁嘅步速 百寶袋有p都幾勁

呢場雷神P好抵

屌。。。

俊仔

Gogogo

陳嘉熙真係死賤種黎

潘狗又熱門 買少隻

平頭P有冇影響嫁

隻百寶比佢搞一搞 第三

拉狗手馬勁好多

佢又無跑錯喎

我以為贏埋

用下腦咪知有冇影響

火天最後一口錢都要信水泥佬，後悔死

其實隻電路上次係追

年年歡樂 果堆追返24分easy

如果KC追埋愛馬劍 就真係坐定定等食

放頭 包尾 有料

潘頓咁跑算唔算自殺

仲以為家俊fight back 贏埋 點知平頭

我烽

梁家俊>何澤堯好多啦

見到佢隊完一輪縮番落黎都知閪硬

點會無。。明知唔夠百寶袋黎就留啦
咁硬放最後400實死.....

Bounce back你退休算la

梁家俊好好多 何妖冇金槍is nobody

咁撚易估1600萬你中唔係phone in中啦

何妖剩係識騎明星馬
而家隻隻馬都當金槍咁跑

6寶頭關雷神 kc係咪蝕左半

搶口到

咪係on9仔隻隻拉出大外檔

咁點解唔係百寶袋留？ 我一疊有減磅讓比你埋？

唔好癲啦 用結果論對錯

梁家俊之前係幾勁
但生完個仔之後就閪開始....

再追上浦福滿我斬手指算

開始古鳩惑

到時鬥輸左又話佢做乜唔頂

想賭隻金地

1650有800都推緊
點會有機會贏

佢咁樣死頂明顯係告落order叫佢咁做啦 所以完全無問題

黃俊大外一氣

Kc 落撚到

a2a3派彩笑撚左

5c

習總錯台

有冇剷泥車推介

啱啦 我賭馬係呢面

想賭周狗

雷霆戰駒

5:2主其他

想睇8進上到1650 仲有冇

上場無睇?

愛馬劍 kc
仆街今日手馬唔通要6win

唔拗頸了 雷狗泥地特佳 生命注

差好遠喎

今場有冇on9鳩放先

屌SOR, 睇錯隻8 號

無可否認柒俊d鞭實淨好多，何妖直路好柔，何妖唔會有個d隻馬無都打到佢有既表現

今場到7俊鳩放

有愛心

3,8 一定搶
再加上場皇龍外檔有得追下

周俊樂

梁家俊大隻啲 摸過啲肌肉實過何妖

重注愛馬劍啦上場贏3個馬位

愛馬劍我舊相好

屌你巨額過關

奧總有冇馬車落去

[連連歡樂飛天劍] 二月六日沙田十場泥草混合討論區III

1001 贏大錢

有冇番啅先

婊形遨漢訓醒未

1001 KC騎王得唔得